含指一年內由三幻三跌到二幻五, 冇左23.9%, 應該叫XX金融XX?

美元水退, 見新興市場/堀起大國原來冇褲著, 難道要叫

新興金融甩褲?.?